Rado 錶

想問下邊度有呢隻rado賣, 同埋邊度折扣多. 唔該
皮款

鋼帶